一人一個覺得最好聽嘅兒歌

我覺得係周國賢 踢出我天地嗰首
好聽到過好多近六，七年嘅本地流行曲
可能加上我鍾意踢波 一聽就好撚熱血

黃金入球

仲有孤星淚嘅愛在搖籃

粉紅粉紅趣緻的臉

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋
Pokémon日夜鍛鍊去取勝
遇怪魔我即刻變大個

烏蠅都嚇死 貓兒都嚇死

有聲㗎呢句

頭兩句知 第三句係？

彩雲國物語/孤星淚

超星神 有無人聽過

隨著時空 脆弱得失控
魔鬼也要服從
留下來你我有幻想 定要立志向上
遙望長空 建夢想之國即使再有裂縫
剩餘你我拍著手成為了 勝戰烙印

仲有 彩雲國物語 啲詞正到

太陽像個大南瓜!

那管出去太艱險 讓我一試 能承受 我沒有事

我識飛天不識憂天准我細個 頑強時猶如強人莫說愛莫能助

像破風 即使困局中 一起繼續衝 不要被心魔操縱

爆炸好麻煩 爆炸好麻煩 滿地炸彈

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去

原野的樂章

彩雲國物語

數碼暴龍第一代主題曲

露營必須酒

數碼暴龍第一代 for sure
細個跟呀哥睇tvb已經覺得好好聽

醫神唱鋼煉FA都好正

係！呢個都好正！數碼暴龍都算勁 搵到2個大明星幫佢唱
鄭伊健一代 劉德華二代
Btw第一代最好睇！